金鐘m記排緊隊黑衫口罩既人全部同我入黎

仲記唔記得油麻地m記個𡃁仔俾狗拉？
仲記唔記福喜爛肉？

希望排緊隊既你地唔好再幫襯中資m記

仲有黑警六折

戰場上食野以成本、速度為先，M記係最實用既首選，你叫人唔食，唔該準備替代方案。你可以抵制，但唔好要求人地點樣點樣。有意見，就落場講，坐冷氣房就少廢話。

我就係落場見到先上黎講
講到我冷氣軍師咁